香港示威就有外國勢力支持，咁美國示威應該都有

美國幾時開戰？